Ik gaf hem mijn, waarna hij dronk, en liet hij zich in de mof zijn ogen en voorhoofd.
"Hoe woont u?"
vroeg ik hem.
"Ik heb een schaap-boer, stock-kweker, andere vaargebieden naast, ver weg in de nieuwe wereld," zei hij; "vele duizend mijl van het stormachtige water uit ."
"Ik hoop dat u het goed hebben gedaan?"
